哈哈哈哈

鏟草阿拿

入到決賽先講野啦黑哨二奶猁
不過入到都無用
上季入到不過沙拿斷手二奶命抵撚死

今場見唔到你剷草又見唔到你爆閘既
老豆老母死撚左去左拜山